如何產生負民望的特首

連移民走了的人都頂佢唔順

你又知